Réaliser les deux exercices suivants dans un seul et même fichier : celui de base de l'[exercice 2](23-NSI-32.py).

__Déposer ensuite votre fichier sur pronote.__


# Exercice 1 :
Écrire une fonction `recherche_indices_classement` qui prend en paramètres un entier `elt` et une liste d’entiers `tab`, et qui renvoie trois listes :
- la première liste contient les indices des valeurs de la liste tab strictement inférieures à elt ;
- la deuxième liste contient les indices des valeurs de la liste tab égales à elt ;
- la troisième liste contient les indices des valeurs de la liste tab strictement supérieures à elt.
Exemples :
```python
>>> recherche_indices_classement(3, [1, 3, 4, 2, 4, 6, 3, 0])
([0, 3, 7], [1, 6], [2, 4, 5])
>>> recherche_indices_classement(3, [1, 4, 2, 4, 6, 0])
([0, 2, 5], [], [1, 3, 4])
>>>recherche_indices_classement(3, [1, 1, 1, 1])
([0, 1, 2, 3], [], [])
>>> recherche_indices_classement(3, [])
([], [], [])
```

# Exercice 2 :
![](EP32_A.png)
![](EP32_B.png)
